我又蠢又無用

點蠢點無用法

一樣

無用之用為大用